【伐林】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXC

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Our team once more: Ospina, Debuchy, Mertesacker, Holding, Nelson, Willock, Elneny, Maitland-Niles, Walcott, Iwobi, Welbeck

📋 Our @EmiratesFACup journey begins today - and here's how we line up against @NFFC

應該都係西波到完場

凡是未試過的，爺爺都想試下

閪波

雲加

自殺之森

Nelson翼衛
放過佢啦雲加

Paul Logan

黑B1:0

已經定左型了
要變就祈望下手算啦

又失位失到仆街

老野好固執
轉433既班幼幼都打得舒服好多啦

阿當斯、米飯大叔（Pat Rice）和被罰停賽的雲加都是座上客

會唔會係台上面隻揪

對面6號 Armand Traore倒戈

隊長打柒雲加

雲加打柒佢刀仲得啦

隊長

8:2果件左閘？

真大佬

我記得呢個話踢阿狗好大壓力,然後唔同GIBBS爭正選.走左去QPR

真阿

明明433都可以出哂同一班人

見到個陣就唔想睇

大勝吧森林

D 80 後唔壓得

四球咁好記性

咪係
啲人仲踢得舒服好多

Willock + 埃及 + iwobi真係會西到冇人有

踢阿狗都大壓力 你睇下我子

Scouted Football @ScoutedFtbl

Nottingham Forest name a youthful side to face Arsenal:

7️⃣ Scouted Starters
5️⃣ Academy graduates

🌳 Jordan Smith (23)
🌳 Ben Osborn (23)
🌳 Zach Clough (22)
🌳 Matty Cash (20)
🌳 Kieran Dowell (20)
🌳 Joe Worrall (20)
🌳 Ben Brereton (18)

森林都係用幻幻打阿狗咋

個場後防係

查奧爾 k6 豬腦 jen boy

查奧爾係比杜奧巴撞到飛起果個牙?

查奧爾留隊分分鐘做埋呢準呀

今日豬左入保蛇數

之前唔係副選打433
做咩又打返3個後面

輸完8粒就走咗

輸到有陰影

唔夠人用先用佢，果時都等緊走人

落到場可能踢返433

無你一半啦都

Orbinho @Orbinho

If Arsenal win the FA Cup this season with Arsene Wenger in charge, the Frenchman will have won the trophy as many times as Tottenham.

雲加一個人都勁過熱刺成間球會

My lord is gone?

Orbinho @Orbinho

Wenger has already won the FA Cup as many times as Liverpool, Chelsea and Aston Villa. Only Spurs (8) and Man Utd (12) have won it more often (other than Arsenal of course - 13).

查奧爾過唔到QPR體檢 但係QPR照買

The more I see of West Ham's Arthur Masaku, the more I'm impressed with the left back, won't be surprised if bigger clubs make bids for the 24 year old in the summer.

新簽條靚仔有無後備

no
無隨隊添

Need a Nelson goal or assist today. - he's looked really, really good in bursts, but need some end product today.

He's put into a harsh situation to grab goal or assist, naturally playing behind striker, now as a WB which he's not used to imo..

想問viutv 係咪12點直播

我話唔係你信唔信

自己睇節目表啦

大陸睇到viutv?

Sorry lor 未返到屋企嘛

Zach Clough
fm幾好用,中下遊

Bangkok酒店wifi廢到睇唔到波
好彩無燒

杯仔

Keown on Özil: "The other night [vs Chelsea] – it was the first time I realised how good a player he was. He committed everything, he was quick, incisive & he was a different Ozil. He’s been holding back. I don’t want him at #Arsenal if he is not going to commit to every match"

反燒大隊長

留意到某手足開啲柒post 名懶自信最後多數西波

清住冰間牙？

反包皮黨

Surprised Coquelin completely left out. Wenger saving him for Wednesday incase Xhaka doesn’t recover?

Novotel

阿記特別多呢d人 踢得好一排 之後可以突然變番3 4線

好似佢都比巴哥爆旋陀螺過

落吧睇

99連傷掛

set咗10秒自動拍攝

果期興離開阿仙奴球員拎冠軍，跛都好點都要搏下

Arsenal have 8 academy graduates in their squad - 4 starters and 4 subs:

1996 • Alex Iwobi
1997 • Ainsley Maitland-Niles
1999 • Joe Willock
1999 • Reiss Nelson

1995 • Chuba Akpom
1998 • Josh Da Silva
1998 • Jordi Osei-Tutu
1999 • Eddie Nketiah

Hale End boys. 🔴⚪

佢有女

下季我廠青訓橫掃歐洲

法國自己好老

屌你老母又要睇2&b

之前張gif成日睇

俾爺爺教多4季，等佢個人拎得多過曼連

人在台灣，連唔到viutv app

呢個陣又係玩鳩我禾

Wenger on his touchline ban: "It hurts me because my preferred position is to be on the bench & hopefully it will not hurt the team"

史提夫保特為阿仙奴豪取3連勝，奠定雲加終極接班人地位

無山狗 臭燒

咁多重賽

兵工廠八小福

nigga奴

On their way to Manchester

真係撞到飛起左

BREAKING: Leicester City’s Riyad Mahrez will have a medical at Liverpool tomorrow and sign a contract until 2022. €55m fee. (Source: beIN Sports)

雲加又唔撚買

簡直係一級享受

有無手機link

Wojciech Szczesny has more clean sheets (9) this season than goals conceded (6). Will never understand the decision to sell him. Never.

想知佢點擺個陣 4231？

55m好似已經貴過拿卡

上年話有2&B 唔洗買佢

Jeff被放棄？

連杯賽都冇機會擔正

雲sir有無去

女旁証

442咪得囉
沙拉費奴前鋒
左右翼文尼馬列斯
有波長傳比跑狗追
後面有范將軍呀人地

會唔會沙拿轉打攻中
文尼左,馬列斯右
防中準備神軒+拿比基達?

好耐冇見個女旁證

好似重傷中

見到雲sir了

有

華美倫幾場都正選，佢係隊長果最鍾意佢，v25走左之後就一沉不起

iwobi

企係主場球迷度

No injury for Coquelin, just not involved.

雲加觀眾席

無人理

有禾列斯就唔洗馬列斯
有2&b就唔需要利馬

呢啲係定律 唔好下下要人教

慘

似踢緊433
nelson係中場位置

Nelson 前場

433 wor

又係Moss做球證

爺爺坐觀眾席好好笑

咁唔尊重我地爺爺

雲加係森林觀眾席？

左翼

呢個係咪慢成幾分鐘?

用Nelson頂山狗

會慢d

viutv邊個講緊波

上網睇係慢成分鐘
岩岩試過
最後頂唔順開電視

個陣似433多啲

禾仔爭氣啦！

Nelson踢左邊

買黎打中場?

踢番場好波 等人買啦
Btw, 禾仔食撚屎啦

女女

女旁證

取代古天奴

有咩問題

搽指甲油

屌

類型唔同喎

屌！雲加夏天又唔買

班細仲淡定過 d 老野

識睇越位

青年軍好似有踢開

有問題咩 唔通禾踢左面

nelson

係,左中右都有踢

禾仔

我子

禾

禾仔連射波都撻

禾仔10m即放

禾比 廢到

對面個舊將查奧爾好耐無見

個陣做咩

禾爺真係世界級廢

禾仔 笑死人

禾仔嗰種廢 ....

點賣得出呀...

走啦禾子

first touch 你話賣唔賣呀

哂左我既助攻

屌你咩禾

山狗真傳

傳定射啊

青年軍佢打前場完全carry隊波

禾子

on9

禾狗

屌！

痴線 禾仔一流走位 九流射術

希望修仔領隊冇睇呢場波

禾仔隻腳真係

禾仔踢左咁多年都可以咁

禾囝

太子離開左呢套陣容 打番主力 真係好感動

140K 咁都撻Q

好心就走就咪撚出啦

咁撚廢一陣人地收手

覺得好快會派膠

17到今天

我禾

過埋呢場 禾子會唔會冇人要

邊個仲迷禾呀 2018喇

雲爺咩事要坐觀眾席?

你個名囉

比人罰三場

咪就係
踢到咁撚屎送都無人要

雲膠嗱嗱聲打去減價啦

仲要超高人工

禾仔知道有人想買走自己 特登踢得再廢d

似乎係4231黎

On9

唔講以為紅衫先係阿狗

似乎係踢緊433，iwobi攻中

無左爺爺成隊無晒心機

想賴死唔走

屌咩呀點屌都無阿狗份嫁啦

紅衫＝阿仙奴？

個勢似唔輸都和

Nelson

條中場廢到嘔

馬列斯話過想黎阿仙奴，係雲加咪佢搞事，死都唔買

竟然後備一個正選梯隊都無 痴撚線on99

冇xkaka d運轉

快車後抖抖啦，爺爺話後備夠做

禾仔髮型

冇人識轉身

仲悶過省港杯

埃及

阿叔 浩頂算唔算

Gel得好勁

冇一個球員可以推住個波攻上去

a, b隊都一樣

埃及比乜撚呀

雲加比人停賽除時係好事

中場冇人幫到波

算啦 苦力黎姐

雲加為球隊犧牲

保蛇傀儡黎?

如果輸埋就真係搞笑

保sir啞架?

willock=xhaka

唔通話到事咩

大波治原來仲有速度

諗起車15m買巴克利

前排唔係有人話英超應該埃及 + 99lin 正選?

2&b打攻中0攻勢

睇左咁多場都唔覺2nb有用

nelson似似地金章安

禾仔追到唔追？

笑撚死咩禾仔

禾狗俾查奧爾撚到

無大跌watt

Btw你真係好廢 又比人偷波

推甩版sane

end product

唔係掛

禾咁多年都冇腦 推落人度

態度問題

呢下打橫黎帶好山狗feel

感覺上willock前過2nb

出弱智的伊禾比即係又打十個

有時有d波明明追到唔追

Nelson帶親波都幾有威脅

爭啲輸

果種癈真係世界級

除時輸

willock好垃圾

差啲輸咗

差啲比人收皮

出托柒對面打多個

山寨版？

[無睇］mark晒名比禾清出6c信

25b咁後攞波

willock真係睇咁耐都唔知有咩特別

willock果種廢

講過佢好廢
不過有清話佢幾好

iwobi 果種廢

和仔失波就停係到 要迪保治後上追返個波

十對十二

收嗲啦

有價即賣啦要

森林出後生都咁勁

仲要阻隊友攻門

深夜西波

球隊老大哥

jeff唔傷應該佢就唔會上到位

係到擺pose 屌...

但你駁唔到

告返佢轉頭呀 果種廢拍落班新仔到完全冇違和

扮大佬又唔知自己渣

前場三子
養和：痙攣仔 成個女人咁
禾列斯：世界級廢
黑b: 廢碧 屌你唔好講控波 行步路都仆街

唔同位喎

對人地幼幼都平安鐘

b隊成隊都係垃圾

今場都係攻中喎

Alex Iwobi has scored 1 goal in his last 1,516 minutes (26 appearance) of football for The Arsenal.

師兄點睇

1：0

睇完呢場仲買？

1:0😂😂

即輸

痴撚線

1-0

Everton Southampton: 不了👋🏻

咁都豬

唔撚係掛

笑料

黑b有乜問題 為反而反

好波

矮撚廢到

阿仙奴入波

準備集中火力打歐霸

1:0

唔勁

已輸

準確少少

Ooo無俾雲狗雪到硬算係咁

收皮

戰術黎

無人mark任頂

b隊兩字可以删去

垃圾

細梅罰球直入

keeper比人壓返向後

無人mark

笑撚到我 成班睇波 係邊個跟架

雲蛇連call機刀唔帶

呢個戰術

D2好波

咁都撲唔走

望下啲後備

又失死球頭鎚

搞笑

伐林

fa cup都無撚埋

無雲加嘅後果

Steve Bould條撚樣其實有冇教過防守

屌你老母

Ooo係咪無諗過救/跳

唔反雲了

中場個新仔推夠未？
成撚日自己推又推失

保溫盃都無埋

迪布基,笑4

訓得

叫隔離班馬仔傳話

防守垃圾到嘔

唔撚睇了

被林伐

矮撚

迷迪保治嘅阿迷去曬邊

阿狗似入左自殺森林多啲

奧斯賓拿

平時最大聲果2件迷禾呢

AB隊都係咁

10m都要清 呢種水平中游都冇正選

笑死人咩

個廢陣想贏😂

保蛇指揮都無

足總杯都冇得爭就好笑

今舖真係自殺森林

出呢個陣容都知閪波黎

屌，訓
希望聽朝反勝
再睇落去嘔血

好廢

呢幾季仲有得迷禾

抵撚死
出埋堆廢人

中場用willock已經知無創造力

睇下個後備名單就知雲加好波

比樹壓撚死

保溫杯molamola

第一季替飯叔果d咪好左，但之後做雲加應聲蟲

？

11

1;1

1-1

大梅

梅毒

1:1

1 1 啦

大梅追和

大梅 手足開返電視

大梅態度正確

梅

holding

又死球追返
以為中柱彈出嚟冇人會執到

半大突然收錢

Nelson搏到好多犯規

M4

呢球全靠nelson draw foul

來回地獄又折返人間

-6

勁

足總盃始終係雲加舞台

又係大梅

個球邊個斬

Dls仲想開po抽班阿狗

大梅 ＝ FA之鬼

Nelson打翼好好多

留力前六

笑咗

禾囝stay

仲要左腳

holding第一下頂得靚

比d緊張感比大家

邊個斬都一樣啦
唔關事

禾仔爭少少有助攻

追返

2.5/3 B JEL

Holding

大梅埋門>我子

伊禾比真係廢嫁喎

可恥，食左我禾個助攻

Sick ball

大細梅埋門都好過我子

森林大火

啱啱想屌比禾開死球

全部都nigger都唔知邊個打邊個

火燒森林呀

牙叔屌你呀

認住最撚樣衰果個就係2&b

我真係分唔到 仲要個個都係咁既髮型

痙攣果個就係佢

Nelson真係愈睇愈唔錯

黑碧踢得好左

2&b連波都冇乜掂 打隊英冠都咁

黑b都係wo

好似Jimmy Butler

不得不承認 冇xhaka差兩皮

阿叔係最撚老嗰個

雲加有無比人沒收電話？

d2慢到

nelson真係sharp

好多清話無沙卡會踢得好好多

弱智果個都係佢

伊禾比連基本傳波控波都未掂

Nelson同阿叔好夾

2wb out!

2和比有什麼撚用

牙叔

阿叔同nelson幾夾

好掛住踢FA CUP既p9

AMN+Nelson

拖舟轉身

廢到

新仔真係得nelson+niles好

禾走出去開罰球做乜鳩

其他人又唔係走入禁區

佢兩隻手成日唔知想點咁

Nelson好生

好型

希望兩個都成材

一下大傷又會收皮

amn

美欺咁

Iwobi

丫叔

希望放返啱位就真

阿叔好有隱世高手feel 成日冇乜表情咁

牙叔真係衰在太柒個樣

bin u

阿狗好多叻架

迪保治應該因為個痙攣仔好快莫氣
上完去又比個痙攣仔搞到比人反擊要回防跑餐死

鳩傳

係老姐 唔算太樣衰

勁左好撚多

2&B 托柒打埋同一邊 波都傳唔到

D新仔仲勁過2&b 十倍

好樣過2........

佢自己又唔係好勁

可唔可以試下防中

講樣衰 2&b完勝

nigga配合特別好

2&b

禾比靚射呀

弱智仔

就係冇黑腸防中

防守咁垃圾都叫佢打防中

伊和比

阿叔季前賽明明踢到成pat屎咁 點知越踢越有

2w..... 候乜撚嘢

射去邊 和比

對比2nb條傻鳩

屌你老母 笑到我

食屎啦2和b

平時山狗完全唔理阿叔
阿叔同nelson配合幾好

2禾比憑咩上一隊

2B食左屎

2nb啲decision making好慢

2和b比起黎好撚廢

對上一次中龍係幾時

阿叔季前有場俾人屌到仆街.

點知愈打愈有

同nelson 條左路

皮膚越黑越廢

2&b快d死

e&b同禾

邊個廢d

踢過啦

2NB 可以落翻去踢英甲

2&b must

射乜鳩呀

1-1 有冇咁廢

2wob

咁其實養和b靚仔d

以佢質素呢球高水準啦

Iwobi咁既表現點打一隊

左閘又咪比人中出

前場一個白人都無？

ooo

矮撚好波

禾仔咁既狀態真係唔怪之得無正選

班叻架幻幻都踢得幾好除禾比

wtf

玩弄梅毒

無得比 隻狗得一個隊友 叫燒

打二隊都唔掂啦

玩野咩

m4好渣

廢到 比人一打就穿

m4俾人撚狗

玩死ooo

ooo真係好好J

平安鐘
垃圾防線

後防

我出波屌打全隊嘅閘

25b究竟上年點解可以擔正

D醫院波真係笑撚死人

好過哥斯拉

Ospina

嚇撚死

成條後防零防守

倫敦豆腐隊

係咪睇緊奥斯賓精華

越位喎

梅毒 慢過樓下牙婆

holding係慢撚到

平安鐘

好撚廢…

nelson同丫叔幾有默契

一讚niles即刻係咁失誤

兩腳波都傳唔到

痙攣仔又鳩射

2&b廢到

條防線

25B好想有表現

應比唔比

女旁證係咪唔識咩叫越位

兩個後防都是

小兒麻痺 咪撚射啦 錄柒

但都好過你

屌 個痙攣仔係咪以為自己係大佬

2&b傳啦屌

識唔識傳波

冇腦

2和b知你自己垃圾就交個one two出去喇

女旁證博屌

iwobi屌你老母牙

又鳩射

點會牙

willock廢到

Iwobi一無左燒山就扮大佬

呢下one two就靚 垃圾2和b

2&b 跑姿咁古怪

豆腐

nelson踢得好自由

Nelson真係好正

真係垃撚圾，一撞落去nelson去晒啦

進攻終結者
鵝脾係雲加先睇得上眼

痙攣仔係咁

全隊最差

阿叔受傷

想係班細既面前威下 點知柒到

燒鵝脾真係好廢

屌你呀 當托柒死架

屌nelson打法真係好撚似金章安

nelson真係不得了

禾比靚傳

終於比返腳好波

唔好時間停止就得

說好的伊禾比呢？

講真成隊黑腸啲組都幾順

holding今場都差

唔洗爭 三個都廢

其實佢基本功唔錯

可惜佢跟既係雲加

黑b 呢d波要食硬啦

2&b無腳好波

擺nelson 上一隊啦

由低踢到大

其實只要無左 就順

望住養和b 點解咁實可以唔受重用

在座各位都是垃圾

牙梅慢過公園牙伯

禾列斯其實好唔好意思
一個18歲既小朋友完美屌打條撚屌

其實紅衫先係阿妓

成日自己推 又唔駁腳

周身刀無樣精 定位唔到 可有可無

英超出nelson
好過出2&b啦

冇holding邊有第一球

Yes 我廠波衫都係抄9人地扮致敬

140k已袋
理撚得你

岩先果球佢差啲累輸波喎

埃及仔真係有乜用 無過都不功

禾狗呢球算係咁

禾子過人

今日踢得好幼細

冇左

以為佢會射

我子差少少

今晚d波幾爽 d人起碼肯跑 pass and go
同一隊好唔同

重用nelson所以

幾件nigga有加乘

佢打到咁後好難有咩功 冇過就算 班中場又唔現位
依家都係交左打小組配合

右邊死晒

Nelson呢下咁似山

得nelson勁

山狗hold and cross

黑碧打前鋒 要入波真係好撚難

講真整體組織配合幾好

防線講溝通邊有得賴哂一個人
m4咁慢仲差啦

幾好啊呢下...

迪布治

垃圾仔

阿叔同nelson真係好好

班新仔同一個髮型

2&b同willock廢撚到

新仔都好過禾列斯

唔洗爭兩個都咁慢

左路新仔組合好過右邊老屎忽好多

痙攣仔又彈閪波

willock連波都未識控

你都唔會期望佢做到咩架啦

新神丹

做工兵都係要勤力唧 佢有

2&b willock 埃及

真係好大對比

咁都垃圾

打防中係咁架啦

不求有功但求無過

最強之人已在陣中，雲加話賣山狗唔駛買人了，用Nelson就得

右邊得大波治有攻勢

唔夠爛打

好叫唔叫叫cash

條後防係咁俾人爆

咪俾人屌神丹

又比人打反擊
又靠矮撚救波

大家都埃及 我地個件廢咁多

mom ooo

瘋狂比人單刀 係咪on9?

3 個中堅慢到

matty cash
fm17玩森林果時佢升得幾好

穿窿cls

阿仙奴既隊長都係關鍵時候用黎吊命

Holding 堅廢

班新仔都係唔識打反擊

唔講以為踢緊街場

OOO

埃及除左交失左球波. 做錯d咩?? 又要屌?

同屌xhaka 一樣

佢起碼身材好D

牙梅追都追唔到

人地埃及美斯，我地果件埃及神丹

人地係前年歐聯唯一一個對巴塞破到蛋既阿狗 啲正選食撚晒屎

英冠水平

ooo又撚後備龍

又撚了

xhaka勁好多

ooo又傷

矮撚篤魚蛋
應該可以睇美斯

兩個中堅咁撚慢打high line 雲加都癲既

Nelson真係無乜機會出一隊
太多人排住隊踢 未輪到佢

下下都俾人一野劏穿喎

Ooo又想撚

撚後備龍既時候

唔知有乜好屌
苦力都要屌

又撚

又撚龍門

CCC就係比佢撚走左

話說做咩唔用柏芝

Dllm

又輸

又輸遠射

又係佢

想睇MACEY

大梅老了

靚到

ooo睇波

。。。

笑4😄

禾子點解圍

又係一個長波 條後防就食塵

射得好撚靚

神奇 頂級 超卓

浩鼎條傻鳩 解圍頂中間

世界波

屌你老尾笑死我 d中場死撚哂去邊

梅迪薩卡速度唔夠係咁失位

siu 4

On9解圍解中間禁區頂

點飛呀

撚死

用哂啲運啦

解十世圍

世界世界波

雖然射得好靚
但阿狗啲解圍真係好撚廢

埃及呢下要屌喇掛
人地控定起腳你都唔飛落去block
得個睇字

禁區頂又冇人

笑到我😂😂😂😂

前面仲係咁吹奏班新仔

你飛啦

解到2046

ooo得個睇字

艾蘭尼最佳觀眾

屌你左路 兩三條友企係k角位睇波 中間冇撚人既

埃及收步 屌呀

靚qq

賀定個解圍有無再柒啲？

今日班後防先最抵屌囉

雲加又有新目標

冇人拍

LICHAJ

本來都對森林依隊波無乜野…

畀兩米你都唔到啦

阿叔好撚廢
又比人放甩出波

埃及慢鏡望到完全冇封哂

厲害

可以專注歐霸

holding真係唔撚得 唉

成班都垃撚圾

睇你老母波咩

u too

呢球埃及就要屌喇
收腳ON99

AMN good try

都唔知點練防守
意識差到
唔係第一場輸on9

出埋局 炒得雲加產未
唔撚想再見到佢教波

浩頂頂出界算啦，咁解圍=自殺

佢今日狂傳失波

笑死人

佢直頭收步
腳都唔伸
人地自然射得輕鬆

Holding避波

呢球似Martina個球

成班睇波咁

點解條後防可以廢得咁交關

保特正一垃圾

其實呀叔冇左d鬚應該都幾靚仔

好撚廢呀 黑碧 屌你老母

關愛雲

埃及仔雪到硬晒，仲有個willock有冇出場架，出coq好過

個球好似係腳指尾拉西黎

果球衡好多

邊有後防

中堅前面永遠冇人

攻又廢，守又廢

雲爺爺無眼睇

認真問 賀定係咪無腦架？

屌你d後備
垃圾到

唔輪換丫拿

咁既防守真係連中下遊都不如

上半場就收大波

保雲盃都危

黑b

死返去訓啦老野

個後備仲要冇人改變到局勢，仆街lu.

依家班後防廢到，淨踢兩個中堅係搞唔掂

一隊同二隊既共通點

廢囉

睇睇個後防發現無人換

今場和波都收貨

屌你老母埃及唔拍埋去

屌我睇左d乜

硬還硬 本身基本功都差

後備

英冠中遊出青訓撚英超中遊

遲下仲話要簽伊雲斯

飯叔望住爺爺個眼神

出局啦

去緊諗戰術

已經3個了..

輪咩換
聯賽同盃賽咪輪左囉

英冠中下遊都比多

nxxxxxx
聯賽盃靠佢殺入4強

冇中場咁 防守2-3個人企係邊路做乜柒

人地放過頭波 牙梅同賀定已經追唔到

睇Nelson仔

都話左要借浩囝走嫁啦

無山狗

冇人教

唔係喎
jeff係後備架喎

今場踢4231喎

廢撚到 托柒 禾比 真係英冠都不如

佢兩個鬥慢

不如泊大巴

繼續唔買人死用力加啦

我是買半大 都知二隊柒

浩鼎同大波治好撚廢啊

求撚其一腳踼入中路已經單刀 cls

所以前面話唔好屌垃圾仔真係笑而不語
出場＝打少個

前場根本冇咩問題
係中堅

踢4231, 個willock成日走撚上去，得返埃及補位補得幾多次牙

條後防得一個Nigga咋

冇xhaka你睇下打成點 笑死

人地熱刺主場都用kane

琴晚車鏝都用大半主力

係得雲爺爺一個夠膽換哂成隊波

willock仲垃圾

On9，唸緊如果呢隊人踢鏝會輸幾多粒？

真係諗住自己入撚硬咁

難得可以出廳開電視睇 灰

willock 現住極慢

m4退休算啦

我無見過佢防守返黎，on99

Emirates FA Cup

下半場會做嘢

求山狗不如拜黃大仙啦

踢多幾個月咪退囉

佢踢埋今季退啦

兩個勁慢打high line

埃及仔係時候搵下一主好人家

Hoding 辛特路斯
智商邊個低啲？

其實你唔講 我唔知呢個人出左場

老師當年勁d

下年睇佢打正選

突然有人撐XHAKA . 好唔慣

456 , 半場

換走個willock佢啦

保特帶隊咁廢架

仲痴線過RAMSEY

老師都叫勁過一排

唔使諗一定賀定 辛特路斯起碼都可以做吓翻譯
賀定真係垃圾

死守反擊 死球遠射
真係求撚其一隊都識對付阿仙奴

有，見親佢拎波都會失

Jeff in

Willock out

出局後可以逼爺爺再買人

伐林😂

老師+豬腦 瑞士鐵衛

用新個希臘仔可能仲勁過浩囝

The show must go on

下半場

埃及遠射 2:2

好似係iwobi打左ramsey個位
willock打緊攻中

全場輸10粒

不嬲撐，佢比上不足比下有餘

保特的錯

一撚定派返三五七場

睇慢鏡，輸第2球佢先係中圈底跑緊返黎，on99

會德豐全場潛水

睇足咁多場都係咁垃圾

發覺Nelson willock好難認

係

holding真係未夠班，借出去儲下經濟好過啦

對面第二球我哋好似冇咩人會咁射

藍斯起碼做到野...

如果佢真係勁到可以carry一隊一早去左皇巴啦
top class洗鬼留係阿仙奴

咁雲加真係痴撚左線
未見過2&b打防中/b2b

u too牙

會控定落黎 比人迫再回後

上年同一個時間 我仲諗住下年無雲爺爺 應該會有改變

holding iwobi bellerin 點會冇質素
明顯阿伯唔識教

iwobi,willock都好垃圾

Iwobi一飛衝天

我上個月咪有球類似囉

如果一開始set
iwobi攻中
willock b2b可能會順啲

因為唔會有防守球員咁on9解圍去呢個位
仲要射個下收步唔飛盡

holding有保留了 今年真係派太多

改造改到痴撚哂線 一定係拎左3屆fa cup拎到悶 想比其他人拎下

五線普好似射過球咁上下

好奇咩?

佢依加無張伯輪.咪依加搵伊禾比扮佢

本身伊禾比都係廢廢地

後面兩件俾哂機會啦WO

自己打D咩出黎

又係禾地獌年既天下

其實點會俾新仔踢攻中，無人識做波成班係前場9踢
跟住搵個平時打開攻中/邊既打防中....

講講下諗起張90

播d囡囡玩好過播replay

無左雲加係場邊，成隊好似無左方向咁

無山狗解放球員

已經唔想睇下半場了

英冠5場不勝都撚我廠

IWOBI 自從打呢個位

都未好波過

比機會都要有人教呀

同意 但2nb搵人炸撚死左佢仲好

七三控球比人射到七次

仲要明明我記得熱身賽
willock都係打中中/防中

😂😂😂

男屍

又幫人起機

Viu條友

最sharp係打左翼

屌牙jg仲多正評過我

無眼睇

華陀爺爺

抵啦

後備冇擺一隊既人真係好撚痴線

??

D2同holding都差 第一球d2

又破紀錄了
第三圈出局

以前仆街仔有唔少

佢仲自己隊波係十幾年前

是旦搵班 o靚仔打足都有得打決賽

藍屍好似有有

腳指尾喎
JJ就多

果個係聯賽盃咋，足總盃高level d啦

對面大巴出動

好似歐聯?

冇乜人屌D2 係咪因為佢有光環
只顧進攻，幫唔到防守

黑b+禾仔點估到唔夠做

兩個都廢架喎

唔記得 但好似係佢大爆發嗰季

無playmaker在場
唔夠做其實預咗
Iwobi一直都撐唔起10號位

viu d 評述好難聽

買親阿狗都輸

馬列斯去左杜拜

利物浦又係杜拜

Viutv係咁講衛冕冠軍

輸柒佢逼走老野算啦

nelson勁到

nelson今場跌左幾多十次

我覺得幾好喎

訓低搏過12m好過啦

保特： 企係場邊揸流灘先

好好笑

雲加正仆街

真係好on9 哪來的信心

笑緊我廠

森林一個長傳就可以搞掂阿狗

真係求其大腳都半單刀

謝德謙職業門將 起碼唔會鳩up先

柒都無計 博唔到

抵俾人笑啦

大巴start

真係好慢…

笑雲格
反雲都成日笑啦

對家一月咁敏感時期踢咁好，贏到隨時之後比人拆骨

屌奶星，welock企得仲前過我

後備好似無乜中場中幼幼揀

都話你去左踢b2b

對面個中鋒仲高過holding但係好撚快下

圾及仔=廢版丹尼臣

冇人去底 圍住禁區把撚

人地五場不勝...

大梅好慢……

兩個都唔係打防中既料 一交失真係電死埃及仔

幫人起機
爺爺

D2縮後d好

welock唔係不嬲踢防中嫁咩？

越老越慢

雲家咪又係五場一勝

都就退休，諗下去邊到玩仲好啦

爺爺改造之神

出個韋舒亞好好多..

寧願出張柏芝

pass and stay

好似會做教練

d2傳俾龍門

做青訓主管